你，別來無恙嗎？

五年冇見過你啦
我一直都認為自己已經完完全全放低咗你
但原來根本就唔係
我都唔明，唔明自己點解可以成日都諗起你
甚至喺條街到見到你之前鍾意既明星賣既廣告都可以突然諗起你。
諗起我地坐埋一齊上堂發生過既事，傾過既話題。
一向都係好學生既你，竟然會幫我出猫，明明嗰陣我地先啱啱坐埋一齊。
我又諗番起
當初我會開始努力讀書，都係想同你入到同一間U。
而家諗番起先發現，我當初真係好天真。
天真到認為我地真係同一個世界既人。
你又靚女，讀書又勁。
而我？
只係一個唔識讀書，個樣係路人樣既窮撚。
竟然會認為我真係可以入到U。
最後我理所當然地入唔到U，我當初覺得唔會因為咁就完既。
但你就因為越黎越多野做，我又因為要番工而冇時間見面。
最後結果可想而知，你都係離開左我。
但我點都冇諗過你會同佢一齊
不過都正常啦，佢又靚仔又有錢。
我記得我同佢講一定要好好對你
但之後我都冇再揾過佢
所以，我希望你地仲係好幸福咁一齊落去...
而我，都係時候要將你係我心中趕出去啦

一直都自己做飯

睡得好嗎？
活得好過昨日嗎？

尚愛看少女漫畫嗎？

悶極時自己可浪漫未

有無應付自己嘅患難？